Facebook 感情狀態問題

本身一直都set咗做「戀愛中」
早兩日嘈大交，對方嬲得濟刪咗我FB
感情狀態嗰度冇咗佢個名
之後大家過咗道氣，和好如初返
FB就add返喇，但係感情狀態嗰度搵唔返佢

有冇人知係FB問題定對方set咗privacy限制咗？
Btw 家庭成員嗰度仲search到佢
我同佢都唔熟FB，但係都好想set返個感情狀態

做完暑期作業未?